<resources>
    <string name="app_name">Ανομολόγητα</string>
    <string name="action_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="notifications">next</string>
    <string name="chat">chat</string>
    <string name="drawer_open">Open</string>
    <string name="drawer_close">Close</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-5007584823334636/2263888508</string>
    <string name="banner_ad_unit_id2">ca-app-pub-5007584823334636/9866050505</string>

    <string-array name="tabs">
        <item>ΝΕΑ</item>
        <item>ΚΟΡΥΦΑΙΑ</item>
    </string-array>

    <string-array name="me">
        <item>ΤΑ ΠΟΣΤ ΜΟΥ</item>
        <item>ΤΑ ΓΚΡΟΥΠ ΜΟΥ</item>
    </string-array>

    <string name="add_new_image">+<u> Αλλαγη εικόνας γκρουπ</u></string>
    <string name="searchGroup"><u>Αναζήτησε γκρουπ</u></string>
    <string name="selectImage">setImage</string>
    <string name="HashTag">HashTag</string>
    <string name="time">10min</string>
    <string name="post">Post</string>
    <string name="location">(Location)</string>
    <string name="likeCount">0</string>
    <string name="likeDescription">the like image</string>
    <string name="commentDescription">the comment icon</string>
    <string name="commentCount">0</string>
    <string name="messageDescription">The personal message icon. Invisible when the post is yours. Visible when post is not yours</string>
    <string name="editPostDescription">Edit icon. Invisible when post is not yours. Visible when post is yours.</string>
    <string name="splashLogoDescription">Center image logo in splash screen</string>
    <string name="notificationDescription">Image that displays the type of notification. Like, comment or subscribe</string>
    <string name="notification">Notification</string>
    <string name="deleteNotificationDesc">Image for deleting the notification</string>
    <string name="navTitle">TITLE</string>
    <string name="editGroupDesc">Icon for editing the current group</string>
    <string name="groupIconDesc">The current group icon</string>
    <string name="groupName">Ανομολόγητα</string>
    <string name="subsTitle">Αγαπημένα</string>
    <string name="subs">0</string>
    <string name="editPostDesc">Icon for editing the current post</string>
    <string name="bigCircleDesc">Background white circle</string>
    <string name="subscribeButton">+ Πρόσθεσέ το στα Αγαπημένα</string>
    <string name="subscribedButton">Αγαπημένο</string>
    <string name="createGroupNameHint">Γράψε το όνομα του γκρουπ\n (π.χ. Πανεπιστήμιο Μακεδονίας)</string>
    <string name="createHashTagHint">Γράψε το πρώτο hashtag του γκρουπ!\n(π.χ. έφαγακεφτέδες)</string>
    <string name="deleteConversationDesc">Icon for deleting the current group</string>
    <string name="conTitle">Conversation</string>
    <string name="sender">Ποιός</string>
    <string name="lastMessage">Last Personal Message</string>
    <string name="chatPostHint">Γράψε το μήνυμα σου…</string>
    <string name="postDesc">Icon for posting</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="me">Εγώ</string>
    <string name="searchAction">Search</string>
    <string name="toolbarDelete">Delete</string>
    <string name="subsTextA">"Το γκρουπ αρέσει σε "</string>
    <string name="subsTextB">" άτομα"</string>
    <string name="edit_group"><u>Επεξεργασία</u></string>
    <string name="notificationTitle">ΕΙΔΟΠΟΙΗΣΕΙΣ</string>
    <string name="switch2">ΗΧΟΣ ΕΙΔΟΠΟΙΗΣΕΩΝ</string>
    <string name="noInternet">ΔΕΝ ΥΠΑΡΧΕΙ ΣYΝΔΕΣΗ</string>
    <string name="termsTitle">Όροι Χρήσης</string>
    <string name="postSize">0/2000</string>
    <string name="locationSize">0/50</string>
    <string name="deleted">Το γκρούπ έχει διαγραφεί</string>
    <string name="complaints">Όταν μας στείλετε την αναφορά, δώστε μας όσα περισσότερα στοιχεία για να μπορέσουμε να σας εξυπηρετήσουμε</string>
    <string name="noNotificationsTop">Δεν υπάρχουν ειδοποιήσεις\n\n</string>
    <string name="noNotificationsBottom">Πόσταρε ανομολόγητα\n ή\n δημιούργησε γκρουπ\n για να αποκτήσεις</string>
    <string name="noConversationsTop">Δεν υπάρχουν συνομιλίες\n\n</string>
    <string name="noConversationsBottom">Πόσταρε ανομολόγητα\n ή\n στείλε προσωπικά μηνύματα\n για να αποκτήσεις</string>
    <string name="report">Αναφορά</string>
    <string name="admin">(Admin)</string>
    <string name="shareDialog">ΚΟΙΝΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="messageDialog">ΠΡΟΣΩΠΙΚΟ ΜΗΝΥΜΑ</string>
    <string name="editDialog">ΕΠΕΞΕΡΓΑΣΙΑ ΠΟΣΤ</string>
    <string name="shareMenu">Κοινοποίηση</string>
    <string name="mainCreateGroup"><u>Δημιούργησε γκρουπ</u></string>
    <string name="mainDivider">ή</string>

    <string name="postRules">
        1. ΔΕΝ βρίζουμε και ΔΕΝ στοχοποιούμε κανέναν ονομαστικά.\n\n
        2. ΔΕΝ αναφέρουμε προσωπικά στοιχεία τρίτων.\n\n
        3. ΔΕΝ γράφουμε πράγματα τα οποία δεν βγάζουν νόημα.\n\n
        4. Αν γίνει κάτι από τα τρία πρώτα τα ποστ σας διαγράφονται και δεν έχετε δικαίωμα να ξαναποστάρετε.\n\n
        5. Αν δείτε να συμβαίνει κάποια από αυτές τις ενέργειες αναφέρετέ το.
    </string>

    <string name="terms">
        <b>Τελευταία ενημέρωση: (9/6/2015)</b>\n\n

        <b>Εισαγωγή</b>\n\n
        Η εφαρμογή  "Ανομολόγητα" (εφεξής "εφαρμογή") έχει δημιουργηθεί για την προσωπική ψυχαγωγία και επικοινωνία των χρηστών μέσα από την ανώνυμη έκφραση τους.
        Η χρήση της εφαρμογής  διέπεται από τους όρους και προϋποθέσεις του παρόντος, τους οποίους οι χρήστες/επισκέπτες της εφαρμογής  αφού διαβάσουν προσεκτικά αποδέχονται ανεπιφύλακτα,
        άνευ ετέρου τινός, με τη χρήση.  Οι όροι και προϋποθέσεις που παρατίθενται στο παρόν, καθώς και οποιαδήποτε άλλη εφαρμοστέα εθνική, κοινοτική ή διεθνής νομοθεσία που ισχύει αναφορικά με
        της  Εφαρμογές Κινητών Συσκευών εν γένει, ισχύουν για όλους τους επισκέπτες ή χρήστες της εφαρμογής.  Σε περίπτωση κατά την οποία η χρήση οποιασδήποτε υπηρεσίας της εφαρμογής ρυθμίζεται
        από ειδικότερους όρους χρήσης, οι όροι αυτοί θεωρούνται ως ένα σύνολο με τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις χρήσης. Σε περίπτωση όμως σύγκρουσης υπερισχύουν οι ειδικότεροι όροι χρήσης
        κάθε υπηρεσίας.\n\n

        <b>Αλλαγές στους Όρους Χρήσης</b>\n\n
        Ο Πάροχος Υπηρεσίας Μ2 Inc. (εφεξής «Ο πάροχος» ή «εμείς» ) μπορεί ανά πάσα στιγμή να αναθεωρήσει αυτούς τους Όρους και Προϋποθέσεις ενημερώνοντας αυτό το μήνυμα. Οι αναθεωρήσεις είναι
        δεσμευτικές για τους χρήστες και θεωρείται ότι γίνονται αποδεκτές, ανεπιφύλακτα, άνευ ετέρου τινός, με τη χρήση. Ο πάροχος  δικαιούται οποτεδήποτε, χωρίς προειδοποίηση, να διακόψει ή να
        αναστείλει συνολικά ή εν μέρει τη λειτουργία της εφαρμογής  ή μεταβάλει τη φύση και το περιεχόμενό της. Επίσης, η λειτουργία της εφαρμογής ενδέχεται να διακοπεί, να ανασταλεί ή να δυσχερανθεί
        είτε μόνιμα είτε προσωρινά εξαιτίας γεγονότων κειμένων πέραν της δυνατότητας ελέγχου ή ανεξαρτήτως βουλήσεως της εταιρίας. Ο πάροχος  θα καταβάλει εύλογες προσπάθειες για να διασφαλίσει τη
        συντήρηση και η διαθεσιμότητα της εφαρμογής και του περιεχομένου της αλλά η διαθεσιμότητα μπορεί να επηρεάζεται από τον εξοπλισμό των χρηστών, άλλα δίκτυα επικοινωνιών, το μεγάλο αριθμό
        ατόμων που προσπαθούν να χρησιμοποιήσουν την εφαρμογή ταυτόχρονα ή άλλες αιτίες παρεμβολής και μπορεί να αστοχήσει ή να χρειαστεί συντήρηση χωρίς καμία προειδοποίηση.\n\n

        <b>Οι Υπηρεσίες μας</b>\n\n
        Είναι κατανοητό το γεγονός πως όταν χρησιμοποιήσετε  τις υπηρεσίες μας θα  έρθετε σε επαφή με περιεχόμενο από διάφορες πηγές το οποίο ενδέχεται να είναι  ανακριβές, κακόβουλο ή και
        υποκειμενικό. Ο πάροχος  δεν φέρει καμία ευθύνη για το περιεχόμενο που προέρχεται από τις Υπηρεσίες μας ούτε προωθεί τέτοιου είδους δρραστηριότητες. Στο πλαίσιο αυτό αποποιούμαστε των ευθυνών
        που σχετίζονται με το Περιεχόμενο και τον χρήστη. Επιπρόσθετα, οι ανήλικοι απαγορεύεται να κάνουν χρήση της Εφαρμογής και του Περιεχομένου της, που, σύμφωνα με το νόμο, απευθύνονται
        αποκλειστικά σε ενήλικες. Αν παρά ταύτα ανήλικοι αυτοβούλως επισκεφθούν την εφαρμογή ή κάνουν χρήση του Περιεχομένου της ή υπηρεσιών που προσφέρονται μέσω αυτής που είναι δυνατόν να
        θεωρηθούν ακατάλληλες για αυτούς, ο πάροχος  και οι συνδεδεμένες με αυτόν εταιρείες δεν θα φέρουν καμία ευθύνη. Είστε υπεύθυνος για οποιαδήποτε πληροφορία, άποψη, μήνυμα, σχόλιο, φωτογραφία,
        βίντεο, γραφικά, ηχητικά μηνύματα και οτιδήποτε άλλο είδος περιεχομένου αναρτήσετε ή καταστήσετε ορατό στις Υπηρεσίες μας. Κατοχυρώνουμε  το δικαίωμα να διατηρούμε τις καταχωρήσεις σας ακόμα
        και αν δεν είναι πλέον ορατές στην εφαρμογή ή αν έχουν διαγραφεί από εσας. Ωστόσο, συμφωνείτε ότι δεν έχουμε καμία υποχρέωση να διατηρήσουμε τις καταχωρήσεις σας για κάποιο διάστημα χρόνου
        και ότι δεν είμαστε υπεύθυνοι προς εσάς ή προς τρίτο πρόσωπο για οποιαδήποτε απώλεια περιεχομένου που σχετίζεται με την λήξη ή διαγραφή της καταχώρησης σας.\n\n

        <b>Περιεχόμενο Τρίτων</b>\n\n
        Απαγορεύεται η ανάρτηση σχολίου,χρήση οπτικοακουστικών μέσων  ή οποιαδήποτε άλλη διαδικασία κάνει ορατή κάθε προστατευμένη πνευματική ιδιοκτησία χωρίς την απόσπαση της άδεια από τον ιδιοκτήτη
        της πνευματικής ιδιοκτησίας. Τα προϊόντα ή/και οι υπηρεσίες ή/και η επωνυμία ή/και τα εμπορικά σήματα ή διακριτικά γνωρίσματα τρίτων που τυχόν εμφανίζονται ή εμφανισθούν στην Ιστοσελίδα
        αποτελούν πνευματική και βιομηχανική ιδιοκτησία των τρίτων. Είστε απόλυτα υπεύθηνος για οποιαδήποτε παραβίαση πνευματικών δικαιωμάτων μέσα από την ανάρτηση σχολίων ,εικόνων και οποιοδήποτε
        άλλης διαδικασίας που παραβιάζει διακριτά γνωρίσματα τρίτων. Είστε σύμφωνοι να πληρώσετε για όλες τις παραβιάσεις των πνευματικων δικαιωμάτων τρίτων προσώπων μέσα από τις αναρτήσεις και των
        ενεργειών σας στην εφαρμογή.\n\n

        <b>Απαγορευτικές ενέργειες</b>\n\n
        Όταν χρησιμοποιείτε την εφαρμογή απαγορεύεται να:\n
        •	Δυσφημίσετε,απειλήσετε ή να παραβιάσετε τα πνευματικά δικαιώματα (όπως η ιδιοτηκότητα και η δημοσιότητα) των υπόλοιπων χρηστών.\n
        •	Χρησιμοποιήσετε επιθετικό τόνο στον λόγο σας.\n
        •	Προβείτε σε συζητήσεις παράνομων δραστηριοτήτων.\n
        •	Αναρτήσετε οτιδήποτε εκμεταλλεύεται παιδιά ή ανίλοικους ή στρέφεται άσεμνα κατά των ζώων.\n
        •	Αναρτήσετε ή χρησιμποιήσετε στοιχεία των οποίων τα  πνευματικά δικαιώματα ανοίκουν σε άλλον ιδιοκτήτη χωρις την άδεια του.\n
        •	Διαδώσετε οποιαδήποτε αυτόκλητη ή μη εξουσιοδοτημένη διαφήμιση, προωθητική ενέργεια, μορφή ‘spam’ και οποιαδήποτε άλλη ενέργεια αυτού του είδους.\n
        •	Χρησιμοποιήσετε οποιοδήποτε ρομπότ, αράχνη, scraper ή άλλο αυτόματο μέσο για να έχετε πρόσβαση στις υπηρεσίες.\n
        •	Προβείτε σε οποιαδήποτε ενέργεια η οποία θα έχει ως αποτέλεσμα την  άσκοπη ή δυσανάλογη λήψη των υποδομών μας.\n
        •	Αναρτάται οτιδήποτε έρχετε σε αντίθεση με την δημόσια εικόνα και την φήμη μας.\n
        Μη εξουσιοδοτημένη χρήση Στοιχείων Τρίτων Προσώπων μέσα στις Υπηρεσίες της εφαρμογής ενδεχομένως να παραβιάσουν συγκεκριμένου νόμους. Εσεις συμφωνείτε να κρατήσετε  τον πάροχο και όλους τους
        συνεργάτες του μακρυά από κάθε κόστος, ζημίες, ευθύνες και έξοδα που θα προκύψουν από λανθασμένη χρήση των Υπηρεσιών (συμπεριλαμβανομένου των εξόδων της δίκης και των εξόδων προστασίας μας).\n\n

        <b>Λογαριασμός Χρήστη</b>\n\n
        Ένας μοναδικός κωδικός  είναι αυτό που προσδιορίζει τον κάθε χρήστη στην εφαρμογή. Είναι δικιά σας ευθύνη να κρατήσετε μυστικές τις προσωπικές σας πληροφορίες. Θα πρέπει να μας ειδοποιήσετε
        άμεσα σε περίπτωση που αντιλιφθείται οποιαδήποτε παραβίαση του προσωπικού σας λογαριασμού. Είστε υπεύθυνοι για όλες τις δραστηριότητες που συμβαίνουν μέσα από την χρήση του λογαριασμού σας
        καθώς και για οποιαδήποτε απώλεια υπάρχει στον λογαριασμό σας η οποία σχετίζεται με την αποτυχία σας να διατηρήσετε μυστικές τις ιδιωτικές σας πληροφορίες.\n\n

        <b>Εφαρμοστέο Δίκαιο</b>\n\n
        Οι κανόνες αυτοί δικάζονται και ερμηνεύονται σύμφωνα με τους νόμους της Ελλάδος, χωρίς να συγκρούονται με τις διατάξεις των νόμων. Η αποτυχία μας να συνυπολογίσουμε οποαδήποτε ορθή διάταξη
        ή πρόβλεψη αυτών τον κανόνων δεν θα θεωρηθεί σαν αποκλεισμός αυτών των δικαιωμάτων. Αν κάποια πρόβλεψη από αυτούς του κανόνες θεωρείται αναληθής από το δικαστήριο, οι απομήναντες προβλέψεις
        αυτών των κανόνων θα παραμείνουν σε ισχυή.Οι κανόνες αυτοί συνιστούν συμφωνία μεταξύ εμάς και της Υπηρεσίας μας, και υπερσυρχίουν και αντικαθιστούν οποιαδήποτε πρωταρχική συμφνία μεταξύ
        εμάς και της Υπηρεσίας μας.\n\n

        <b>Αποποίηση εγγυήσεων.</b>\n\n
        Η χρήση των Υπηρεσιών είναι υπό το δικό σας ρίσκο. Τα στοιχεία της Εφαρμογής μπορεί να περιέχουν ανακρίβιες, τυπογραφικά ή άλλου είδους λάθη. Η εταιρία Μ2 δεν σας εγγυάται ακρίβεια στα
        Στοιχεία που περιέχονται στην Εφαρμογή.Ο πάροχος δεν έχει καμία ευθύνη για οποιαδήποτε απώλεια των Καταχωρήσεων σας ή για οποιαδήποτε βλάβη των στοιχείων της Εφαρμογής.
        Ο ΠΑΡΟΧΟΣ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ Μ2 INC. ,ΓΙΑ ΤΟΝ ΕΑΥΤΟ ΤΟΥ ΚΑΙ ΤΟΥΣ ΠΑΡΟΧΟΥΣ ΑΔΕΙΑΣ, ΔΕΝ ΕΚΦΡΑΖΕΙ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΠΟΥ ΝΑ ΣΥΝΔΕΕΤΑΙ ΜΕ ΤΙΣ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΤOY, Ή ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΠΟΙΟΤΗΤΑΣ,ΟΡΘΟΤΗΤΑΣ ΚΑΙ ΑΚΡΙΒΕΙΑΣ
        ΤΩΝ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ  Η ΣΤΟΙΧΕΙΩΝ ΠΟΥ ΠΕΡΙΕΧΟΝΤΑΙ Ή ΠΑΡΟΥΣΙΑΖΟΝΤΑΙ ΣΤΙΣ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΤΙΕ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ. ΑΠΟ ΤΗΝ ΑΛΛΗ, ΟΙ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΚΑΙ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΑΛΛΗ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΑ ΕΜΠΕΡΙΕΧΕΤΑΙ   Ή ΠΑΡΟΥΣΙΑΖΕΤΑΙ ΣΤΙΣ
        ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ, ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ ΣΕ ΕΣΑΣ ‘’ ΟΠΩΣ ΕΙΝΑΙ’’,’’ΟΠΩΣ ΔΙΑΤΕΙΘΕΝΤΑΙ’’ ΚΑΙ ‘’ΟΠΟΥ ΒΡΙΣΚΕΤΑΙ ‘’ ΧΩΡΙΣ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΞΙΟΠΙΣΤΙΑ,ΤΟΝ ΣΚΟΠΟ, Ή TH ΜΗ-ΠΑΡΑΒΙΑΣΗ ΔΙΚΑΩΜΑΤΩΝ ΤΡΙΤΩΝ.Ο
        ΠΑΡΟΧΟΣ Μ2 INC. ΔΕΝ ΣΑΣ ΠΑΡΕΧΕΙ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΑΠΕΝΑΝΤΙ ΣΕ ΥΙΟΥΣ Η ΑΛΛΑ ΚΑΚΟΒΟΥΛΑ ΠΡΟΓΡΑΜΜΑΤΑ ΠΟΥ ΕΙΝΑΙ ΕΓΚΑΤΕΣΤΗΜΕΝΑ ΣΤΗΝ ΣΥΣΚΕΥΗ ΣΑΣ.\n\n

        <b>Περιορισμός της υπευθυνότητας.</b>\n\n
        Η ΕΤΑΙΡΙΑ Μ2 ΔΕΝ ΠΡΕΠΕΙ ΝΑ ΘΕΩΡΕΙΤΑΙ ΥΠΕΥΘΗΝΗ ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΖΗΜΙΑ Ή ΚΑΤΑΣΤΡΟΦΗ Η ΟΠΟΙΑ ΠΡΟΗΛΘΕ ΑΠΟ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΧΡΗΣΗ ΤΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ.ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ Η ΕΤΑΙΡΙΑ Μ2 ΔΕΝ ΘΕΩΡΕΙΤΑΙ ΥΠΕΥΘΥΝΟΙ
        ΑΠΕΝΑΝΤΙ  ΣΑΣ ΓΙΑ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΚΑΤΑΣΤΡΟΦΗΣ Ή ΑΠΩΛΕΙΑΣ (ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΟΥ ΤΩΝ ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ ΣΑΣ Ή ΧΡΗΜΑΤΙΚΩΝ ΠΟΣΩΝ)\n\n

        <b>Ανατροφοδότηση</b>\n\n
        Είμαστε ανοιχτοί σε οποιαδήποτε ερώτηση,σχόλιο ή ανησυχία σας. Αν αποφασίσετε να μας στείλετε πίσω πληροφορίες, συμφωνείτε ότι είμαστε ελεύθεροι να χρησιμοποιήσουμε τις πληροφορίες αυτές
        με κάθε τρόπο που κρίνουμε ότι απαιτείται, χωρις κανέναν περιορισμό ή αποζημίωση προς εσάς. Παρακαλώ στείλτε εδώ: anomologita.m2@gmail.com\n\n
     </string>

</resources>
